再見

再見

做乜追巴士？

唔想等

不如不見

好久不見

👋🏻

黎耀輝 不如我哋由頭黎過

唔呀

Ching少靚仔

少咗兩支煙